覺唔覺尋晚好似返撚左六七十年代咁？

搵返以前種人情味
大家都明 唔再講了 早啲瞓